日本留學專區

大家係日本讀緊書嘅時候入嚟傾吓計啦

你好 你讀緊邊間

我係大阪，邊間就唔講

京都

Hi絲打，京都正d,有冇溝日本仔，我去完東京之後我諗住揀關關同立大學

留個tg傾？
Btw巴

Ok

Hi10月去

Hi bro

Push

過幾日去東京
仲未搵屋住

慢慢來

前日面試完立命館
但我係東京讀語言學校

同我間屋個北京仔一樣

交通費貴到喊
咁樣面試法都幾肉赤

佢係咁呻用左幾萬yen
無計，日本生活好平，得一洗錢上嚟好似燒銀紙一樣咁快。

住左成年之後
金錢觀完全唔同哂
用幾萬yen都唔係問題
問題去俾咁貴交通費就係面一下試
訂酒店玩多幾日又係錢所以無做到
望就望合格啦

btw, 我而家想租屋，但一聽到D agent要比差唔多廿萬頭金，係咪真係要咁貴

我都只係住share house
你搵日本人中介既話可能真係要咁貴
大陸人中介搵既平好多
本身讀緊既語言學校有大陸人做中介兼職
所以比較安全
自己出去搵可能比較危險
同樣班上同學
佢室友唔信大陸人中介
自己去搵日本人中介租
然後仲貴撚過大陸人中介比既盤
仲要遠到仆街 咩電器都冇包
如果真係要搵日本人中介
我覺得要搵埋日本人一齊去先好

香港中介嚟，我覺得佢開價好狼

可能係大陸中介俾開既都係合租多
所以通常唔洗俾禮金按金
朋友係之前租中野既屋都只係6萬幾yen
包洗衣機冷氣但唔包水電
唔知佢有冇俾禮金按金之類啦
如果有其實都算合理
當然如果位置唔好建議你再搵過算數

add唔到巴打TG

佢D物件寫零禮零敷，唔知點計到成20萬。

位置一般，但成20年樓，點睇都唔值

Ching你搵過個算把啦